一個壞左，一個爛透，你會原諒邊個？

原來壞人道歉係好真誠既，而爛透既人所謂道歉.....唔知點解個樣好囂張咁，好似約既我地再行出去！

狒